{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002048280?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 천년한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお知らせ事項のため、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。 また、チェックインは22:00まで可能であり、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊な種類の客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 入室拒否が発生した場合、未成年者の男女同室での宿泊予約によるキャンセル及び払い戻しもできません。 提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生します。 入室利用の際、英語レンタルや電気グリルバーベキュー、炭火バーベキューなどの予約特典の他にも、宿泊施設内に無料駐車場、荷物保管、Wi-Fiの使用が可能です。 また、庭での休憩や周辺の名所である仏国寺、石窟庵、統一殿などの観光地や古色昌淵トッカルビなどのグルメが周辺に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後の入室は可能ですか？",
            "answer": "チェックイン後の22:00以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせ事項のため、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。また、チェックイン後の入室拒否やキャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊な客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。ただし、未成年者の男女同室での宿泊予約によるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には無料駐車場、荷物保管、Wi-Fiの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地やグルメがありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺、石窟庵、統一殿などの観光地や古色昌淵トッカルビなどのグルメがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 481
    }
}